馬明今次頂帽真係夠玩成世！

俾人公開挑機

咪撚咁啦

馬明一次又一次比唔同既野玩，今次仲要咁樣搞法，真係唔擔心佢會諗唔開都唔得